電話合約到期？『轉台鳥』幫巴絲打輕鬆格價!

電話合約到期？係時候『轉台鳥』！
『轉台鳥』有齊晒香港咁多間電訊商嘅優惠，一鍵搜尋你想要嘅轉台計劃，比較好唔同公司嘅優惠，一站式聯絡sales上門簽約！
唔使再落街格價啦！
用左『轉台鳥』，用户就可以比較不同供應商的服務計劃，尋找最合適自己的「轉台plan」！
『轉台鳥』讓你可足不出户格價格市，輕鬆辦理轉台手續！
我哋仲設有TG group 要大家share唔同台嘅接收，搵個最啱自己既手機plan！
嚟緊會逐步開放新功能，大家熱烈期待!!

只宣傳apps 不作電訊廣告宣傳

轉台鳥 Android & IOS 版app已經同步更新！
請即到Store下載啦！

IOS:

Android:

網頁版:

收皮啦 支那app

用Caiyuan Yuan定Kin Pong Lee自己揀

幾好用

Comment & share 一齊支持光時HKongs！

收皮啦caiyuan yuan

坐喺立法會 成班都香港人名
所以全部都真香港人？冇親共派？
抹黑都認真少少 唔好黎黎去去都用個名針對人

你成條team冇香港人拼音？
係都要用支那拼音嘅上架？
唔係我針對 你個app得3.8分已經解釋咗

所以改左一樣有人話點解之前唔一早用
所以做實事好過
真係中資唔會同你講咁多野啦
Btw你要抹黑就抹黑
大劣拼音都唔係佢想
至於App既評分會盡力去加

撐

祝樓主早日死全家但樓主要長命百歲百病纏身

屌你老母成鳩日係 TG Group 洗版，出街睇車撞到你終身殘癈

幾時出新功能？